[網台] [左膠慎入] 有無人覺得花生台個網台主持Edith好正!!!!!!!!!!!!!

呢個節目兩隻老嫩鴿集集都不出阿媽係女人無乜高論
但係個Edith搞到我差唔多集集睇哂 好得意把聲好正

好鐘意睇佢好專注咁喺到聽隔離對鴿講啲好平庸好悶嘅分析

睇左佢2015同金金d節目未

嘩屌咁冷門嘅台你都有跟 條片係咪得你一個view

自推

係咪呢個嚟 ?

佢係城寨有節目

「城寨新聞」 主持：梁翊婷 Edith Leung

習總君臨香港 / 袁志偉拎太平紳士，終於做到老共條蟲 / 主權移交二十周年／遼寧艦訪港，目的係經台灣海峽？ - 30/06/17 「城寨新聞」1/2

唔講真係唔知有 唔該哂
成粒鐘一集仲要EdithBB獨腳 追死我

嗰陣佢仲有d bye bye肉

其實佢做節目都唔係話好好
但係好認真好熱心咁講政治嘅女仔真係好charming

卿姐

民主黨打手象腿edith都唔識 條女2012五區公投個陣已經博上位啦

唔怪得同鴿做節目
佢當年反五區公投?
不過無論點我都會咁支持佢

點象腿先
冇相點討論落去

原來係浸大 唔怪之得咁斯文

死不足惜！別為傷害女人的獸男作出任何辯護！︱Edith ... - 花生新聞 - 香港花生

見到嗰個強姦案禽獸吊頸自殺，真係好嬲，點解可以比牠死得咁痛快？用個「牠」字，都侮辱左動物。

1. 見到有所謂心理學家解釋牠強姦的行為，係出於精神缺憾、孤單、內心矛盾、唔識同人相處，blah blah blah。拜託，可否停止為牠開脫罪行，企圖令牠強姦的行為昇華到社會問題？男人做出強姦的行為，其實冇咁多理由架，就係拒絕控制性慾，失去左人禽之別。

2. 出於精神有問題而強姦女人，但又聰明到懂得用一支遠處買來的清水去清洗受害者下身毀滅證據，又精神病唔曬喎。由選擇時間及地點行劫、到持刀威脅事主、拖事主去無人地方滿足獸慾、完事後毀證，係一個完整而且有規劃的行程。一個有能力完成難度咁高的罪行的「人」，竟然冇能力自理生活，冇能力工作搵食？呢個係社會問題，定係人既問題呀？

3. 有大愛左翼的人認為，係畸形社會導致這種「人」有性格問題，錯不在牠們。咁我不如又問，世界上有咩人係冇問題？世界有咩地方係絕對公平？邊一種社會階梯的人都有可能遇到欺凌、孤單、失敗、家庭問題、精神問題、病痛、苦難。唔係窮就大曬，唔係精神病就大曬。It is a matter of choice，個個人都可以有選擇，可以選擇發奮，選擇努力，選擇唔向現實低頭。有人唔去做咁既選擇，最後變得潦倒、有精神病，呢一種係個人的失敗，唔係社會問題。有人做唔到兼仲要將自己的失敗化成傷害別人的動力，竟然有人認為世界係欠左佢？呢種「人」，死不足惜吧？

4. 關於性罪行，我同大部份女性朋友都認同：沒有邊位女士係不曾遭遇非禮。我地講緊的地方，係香港，唔係印度或南美呢類鬼國。以我自己為例，讀書時在地鐵遇到的非禮不下5次，程度去到好誇張都有。在巴士，見過有男人趁坐在前面的女士瞓著左，伸隻手上前面摸佢。又曾經認識一位男同學好鍾意影女人裙底。最慘係，年紀細的女性係真的唔識反應，就正正滿足左性罪犯對女人手足無措的性興奮。

5. 一位男性朋友聽到我同女性朋友對性罪行的討論，第一句反應係：「個個女仔都話遇過，即係好多都係吹水架啦。」我諗呢種態度，就係好多男人心入面果句。另一位女性朋友話，如果男士對「沒有邊位女士係不曾遭遇非禮」呢件事有質疑，不如你地試下帶你個囡／女朋友／呀媽落去深水埗行一個轉，睇下有冇男人走來摸佢同撞佢胸部？我自己去深水埗，唔止一次比男人跟蹤幾條街。那種恐怖，男人係視之為笑話。

6. 關於網絡討論，不論係連登定高登定輔仁定外國的reddit，都係極端父權主義的溫床。男人可以不斷宣揚「女人被人強姦係自己攞黎／係出於被人飛唔憤氣／女人全部都係雞」而不必付上任何責任，不斷合理化性別歧視以致合理化性罪行。在這些網站大放厥詞的人，未必係街邊的道友或痴線佬，更有可能係你同我身邊的同學或同事。老實講，我深信係擁抱這種父權價值觀的人先會長期流連於連登，我有少少睇唔起呢種人。

7. 絕大部份的思想主義與宗教都是推動男女平等路上的阻礙。右翼特朗普上台前，多次發表歧視女人的言論，最後卻當選美國總統；且他才剛上台，立即禁止聯邦政府資助推廣墮胎的國際組織，打擊女人生育自主。而伊斯蘭強迫女人戴上黑紗、容許一夫多妻、要求女人服從丈夫，左翼卻以尊重宗教來為其辯護。

8. 男女之間，從來沒有平等，即便不討論社會角色問題，單從體質上看，女人不可能打得贏男人；而且女人需要生育，需要承受巨大痛苦，男人不需要。這是上帝造人的不公，或者我們非得要接受，但請男人不要再對女人因身體構造問題而遭受的傷害落井下石，以及不要為傷害女人的男性作出任何辯護。

What a shame.

標題為編輯所擬

雖然尋日出左疑犯DNA, 但篇文出時, 無論拘捕過程定所謂"自殺"都重有好多疑點 (後者到而家依然係), 就咁一句強姦禽獸吊頸自殺, 有失評論人謹慎
其二當時全城洶湧狂屌個犯, 根本無人話乜野要同情包容, 幾段都係打緊稻草人
重有落深水埗行一轉就十成十會畀人摸胸? 我又真係唔多信
我理解佢嘅女權義憤, 但篇文真係......

『